租屋需知

1.當然必須準時交租；
2.電器（如有）、水喉同煤氣爐如有損壞，最好自己出錢搵人整，因為你證明唔到唔係你蓄意破壞，而且業主係好忙，唔會得閒聽你電話

咩呀你搬嗰時連個煤氣爐都搬埋走？

唔會

水喉都同你整

洗唔洗搬走時同你揾裝潢佬執靚佢先交吉

係，漏咗講

參考連登仔再生父母viu tv嘅主要廣告客戶

貼錯

你哋唔係好支持viu tv咩？